點樣由anatomy看待經脈穴位呢樣嘢

對比一下完全R爆頭

你已經死了

兩者睇落好似，可能係同一套身體系統
不過anatomy係西方/外國係用黎處理肌肉之間嘅關係
經脈就肌肉加內臟
加埋一齊睇，針灸係處理肌肉問題應該係可信/有效
不過對於內臟器官有功效與否就抱有好大疑問